五大訴求先係主線，乜鳩野TVB係主線啊

如題
分化撚收皮
仲要咁多人正皮
麻煩大家每次睇post都用自己理解黎分析
唔好見到正皮/負皮多，就盲跟

push